警方發通告今月30日，市民不得在太子站獻花，否則拘捕

獻花犯法

唔獻花，祈禱囉、默咒黑警死九族囉

節錄：

惟當區議員收到警方消息，警告若周一（30日）再有市民或區議員到太子站獻花，將立即驅散和拘捕。油尖旺區議員林兆彬說，連一朵白花也容不下的警方，不要以為阻止獻花，就能讓港人淡忘警方暴行。

不過林兆彬指，近日收到警方消息，指今個月30日如再有市民或區議員到太子站外獻花或收花，將會立即進行驅散和拘捕，「講明唔走就即拉」。他形容，今次警方極具警告意味，「警方唔想出現個畫面係，有（白）花、太子站、加埋個警署」。

死曱甴 市民擺花都唔俾
祝你老豆老母個墳年年被人劃花

收皮啦

我獻花犯咩法呀

獻花有罪？

乜都唔做得
都係聽樓主話
乖乖做順民算啦

成個香港都好撚好笑

下次就警告你食黃店就要拉
係咪又唔做?

29號囉咁

今次用咩例？

黨安法

犯咗啲咩法?
亂拋垃圾最多係簡易治罪條例 罰款1500蚊 如果咁都即場拘捕上法庭 唔驚畀裁判官鬧？

You have been arrested

仲講法例?傻左?

個政權脆弱到連一枝花都恐懼

念力抗爭,咁然後連車錢都可以省返ya

唔驚

非法獻花
2010年1月13日，Google在官方部落格表示，Google考慮關閉「Google中國」網站以及其在中國所設的辦事處，理由為無法將搜尋內容審查繼續下去[1]。當天上午，不少人來到Google中國辦事處，並獻上鮮花。Google中國辦事處所在地的清華科技園的保安聲稱，向Google獻花，必須事先向有關部門申請，獲得審批後方可進行，否則屬於非法獻花。「非法獻花」作為網路名詞，由此產生。[2][3][4][5][6]

有民眾來到Google中國辦事處前獻上鮮花，世界各地都有報導，但中國自己卻將這一新聞審查了。一些中國大陸的網站早先報導了這一訊息，但是不久就被從標題頁中刪除。「政府不能總是向它的人民撒謊」一個中國婦女說。[7][8][9]有網友認為，Google做得正確，中國政府總是將網際網路推向封閉。中國不是亞洲，還有其他的亞洲國家合作。[10]

新浪微博目前已經封鎖並刪除所有有關此次事件的包含「非法獻花」的微博。百度百科、互動百科也刪除了「非法獻花」的詞條。[11]百度知道封鎖了一些「非法獻花」的相關問題，而目前在知道搜尋中已有部份相關結果顯示其最前列。

同化了, 走得好走

整到5.35咁啦笨

一啲都唔好笑

唱歌，死黑警，死黑警

黑警口頭立法？

遲下係咪要7月62日

旺角站

唔俾獻，我拎住起對面影白花，太子站，警署，吹咩

9月0號

怕咩

用咩罪拘捕？咁都縮？

最好好似何妖咁 墳都碎埋

推

好呀 過咗嚟晨12點之後先至放

何其荒誕

一個連花都容不下嘅政權
你拎棵蔥去都會拉鳩你

10月1 獻花ok?

香港人懦弱到連無犯法既行為都唔敢做

告囉，獻花都俾你告仲唔大條道理去5眼申請政治庇護，多謝晒wo

殺人都敢 驚比人鬧？ 你訓左成年？

邊條法律？

想去全港所有黨鐵站獻花，除咗太子

收皮啦黑警 獻俾你老母㗎

隔離就係花墟，隨時買扎花經過太子站都拉你

開花

班狗都無正式講，咁快就縮？就算正式講都未使縮住啦

29號ok？

如果咁多個站都有獻花...........

無犯限聚令，同獻花係欣賞港鐵一直盡心盡力服務香港人。

越咁做越俾人覺得真有其事

希望黑狗祖宗山墳比狗挖晒出來

幾時可不得經過？

警犬有咩法例唔比人獻花

裝香呢？

好撚好笑？

咁29號呢？

傻閪30唔得未29號囉
轉29號囉仲要星期日

國安法

遲d 就黎唔比你呼吸架喇 咩撚都唔得 on9

真係唔明，咁都想到

29號29號，又喺到走精面一味縮
驚就唔好去，俾人踩黎都仲要縮

Pin this?

真

咁咪聽日放
又或者10.1放又得
On999

聽晚去旺角站

HK Police states giving flowers would be arrested.

黑警8.31恐怖襲擊

邊個話獻花一定要係太子

為免承擔法律風險，市民可以將花交到林兆彬辦事處

‘辦事處將代為接收鮮花及轉送沙嶺

林兆彬說，相信今個月若再到場獻花或收花，要承擔的法律風險比過往高得多，加上疫情回升，一眾區議員經商討後，建議市民當日到太子站「拜一拜」後，可將花交到他附近的辦事處，他們會代為接收和轉送沙嶺。’

屌笑C

放低支花告我乜
反正失業破產 入去坐監好過
納稅人養我好過養支那閪

改月中攪笑

其實跟本就係on9
你越唔畀人做，啲人就越記得當晚發生過咩事

咪由啲人獻囉，獻多幾個月就自然冇人提㗎啦，
香港人最叻就係善忘，
成班popo 高層都唔知用乜諗野

念主禱文同可蘭經呢

咩法例唔比

唔明
根據邊條法例唔可以畀市民獻花

企係到默哀

犯咩法呀

呢單野要推上國際

屌佢老母死黑警

我帶札花過去啦咁唯有

花墟買完花唔可以落太子站
擺到明要阻花店做生意

不如亖咁: 唔去太子站獻 去全線港鐵站分散獻

改為獻俾黑狗，劍蘭

手

手機hi錯制 未改完出咗個怪字就post咗

搵人打齋

想知上庭佢點告

話拉就拉

啲狗遲啲會唔會歌連臣角拜山都唔比？？

你唔知咩？個個巿民都係武林高手，飛花摘葉皆可傷人

【突發！齊齊打擊YUU！】期間限定， 黃店積分APP 每間黃店再送1000分

未必有罪
不過拉你坐48
你一反抗就打到你仆街咁囉

告非法集結隨時坐幾個月

香港仲邊有法治，現在係人治
鍾意拉你就拉你，無犯法都砌到你有罪

9月-1日

去第二個站囉
以為噉樣會淡化831

之後喺太子站地面恰眼瞓都比狗咬

咁旺角站呢？

鬧咪鬧有咩後果？從來都只係被捕者煩

法咩律風險，
跟我講一次：濫捕風險

又得姐

獻花之罪何患無辭
欲加之罪何患無辭

上帝法則

以政府班弱智、好快會365日都唔得

隔離花墟

身有屎

官方認證

唔反抗都可以打到你仆街
唔好仲用有法治思想諗野
諗下黑社會點做就會知

on9

雞蛋都有殺傷力啦

on9 搵籍口濫捕

傻的嗎，以為咁樣就冇咗件事

重拾市民信心 修補警民關係喎

獻白花比黑警又得唔得

話時話啦，831之後，本來喺太子站嗰度整一個好似墳墓咁嘅鐵籠，點解突然又要拆咗佢呢？

我去花墟買紮花係咪都會俾人拉？

點同黑警鬥呀

其實係，你越縮佢就越多嘅嘢唔准你做，得寸進尺

港警共匪化
天安門都唔俾架啦
做咗衰嘢實唔想人提架

其實政府可以永久解決呢個問題，就係取消咗太子呢個站，用水泥封咗個地，冇咗個站就冇事

咁仆街嘅野都諗得出，最好死全家無人拜

黑警大撚晒架啦！吹咩？

一鬧就要去淫審處

膠花不算花，佢照拉你

最多咪罰1500 理鳩得佢

完全唔建議831再出去，應該暫時退卻

唔單止淨係太子站，係全部都唔好去

本身係而家嘅風氣底下，再出去嘅人已經寥寥可數

佢只要係每個黨鐵站派幾十隻popo守出口已經控制晒所有場面

仲要話拉你就拉你，舊年嘅時候已經唔夠佢鬥，更何況而家

如果你真係頂唔順，真係好想去嘅話，就將花束交俾區議員就算

依家唔好再做多餘既野，唔出聲唔代表忘記

On9

十八族 三萬落地獄先啱

但咁樣條底線真係好過份 街頭對抗唔比 遊行唔比 集會唔比 屌兩句唔比 到而家獻花都唔比 話就話無忘記 但好多人已經因為太耐無運動而回歸左港豬生活

既然太子唔俾

咪個個站都獻

依家係咩時勢大家心知肚明

加上香港人人工高，生活指數高

反抗成本咁大試問香港人又可以付出幾多代價

單靠自己根本冇得同佢鬥

進攻或者退縮完全唔係由自己話事

香港人只能夠睇住國際形勢做嘢

所以現階段係需要暫時退縮

如果國際形勢都輸埋，頂唔順嘅香港人只能夠選擇離開，否則就係要留喺度接受投誠先有飯食。

其實當年18區遍地開花抗爭打到飛起
點解呢家獻花都要喺返太子地鐵站門口
唔可以喺18區周圍獻花
班死黑警每月都係特定地點捉手足
我地偏偏唔be water 遍地獻花
等食599G?

想知佢用咩理由非法集結？

所以走得嘅就走，有心抗爭嘅人倒不如離開

任由其他港豬受死好過

呢班蠢人一早已經係港豬，唔值得你救，手足救自己好過

死黑警又自行釋法

除咗太子
全港所有站都係白花就好睇

發通告=法律=可以拘捕?

唔獻花
自己揸住囉
或者企係度默哀囉

班狗覺得自己講既野 就係法律？

明明就派隊人係度MON住個太子站就得
而家開哂聲 搞到人地轉地方 咁多地鐵站 你守得邊樣
再唔係1個月成30日 日日獻花 睇你點守

明明1年出動果1次就完左件事 係都要搞到自己多D野做 真係冇腦

得亂拋垃圾適用, 頂多俾張告票你
再加張限聚令告票, 老屈大家聚集, 呢一張有得打, 但蝕律師費, 所以唔見有人反抗, 硬食

等天收

係咪會派人係0:00企到23:59

出現喺太子站就犯法

林鄭法，想點就點為所欲為

仲有遊蕩

29號獻囉 😆😆

念經

愈禁啲人愈記得耐

關佢地撚事

洗唔撚洗對住你喊？

暴動/黨安法起跳啦傻豬

唔去太子，隨時咪搞到全港地鐵站獻花，到時真係遍地開花，班毅進黑警真係無腦㗎喎

On9，你覺得其他站仲有人出？

上香又點計?

太子站係香港天安門
每月30/31 都提提大家無事發生

咁29號去

好啊喊俾我睇

清明去拉鳩哂啲人囉屌你老母

有腦既洗變過街老鼠咩

Never forget

唱歌犯法, 人鏈犯法, 上獅子山犯法,
玩雷射光犯法.
終止任何野港共, 都可以話你犯法.
甚至可以用國安法判你5年.

所以反共者無野好做, 走得好走.
一國兩制已死.

唔係 31 咩？

突然好想去買花 再在狗屋前面等巴士

最多亂掉垃圾罰錢，拘乜捕？

揸住白花行過

更加證明一樣就係殺咗好多人

唔知可唔可以送花去狗屋呢

咁又唔會話殺你.
佢可以話非法集結, 聚眾鬧事,
挑釁人民犯國安法.
國安法夠坐5年最低刑期.

今時今日,仲以為以前港共仲守法??
依家港共就係法律.
走得好走,出左去打國際線,仲可以幫香港.

本來未必去悼念
而家好想去
唔係默哀都犯狗安法嘛？

任填唔嬲
市民不准XXX，否認拘捕

出既要有心理準備
當自己係天安門悼念六四
有機會比人拉比人打，但同時會出現係國際新聞

都係個句，自己衡量風險

on9 黑警

癲撚左

問一問如果超過一百人攞住花，係站裡面等人，會唔會比人拉？

真 又助攻

police state

香港法治

唔獻花，拎住默哀得喇掛？

整番個先人搵仔

黑警自己立左禁止獻花法？ 用咩條例拘捕

學你做順民咪幾好，包唔會俾人拉

警察自己立埋法

無所謂啦反正手足都無人理
繼續食黃店圍爐啦

幾時禁拜山

可以試下搵出黎先喎

其實日日都得

好嬲好嬲

預咗有呢一日啦香港人
一係做順民，一係移民

人人都拎住花行街囉

屌

六國論

其實都諗到會咁，（勇武）抗爭退卻，共軍會一步一步進攻，二零二零年都未完已經變咗咁，下年都唔知咩事

再遲下上網批評政府都比人笑送頭

我估啲人都係唔會食，或者食嗰啲人又比人笑送頭，其實同藍絲言論好似

香港人始終被圈養得太耐了，包括我都係

就係就算判冇罪都搞鳩啲人好耐，而冇嘢制衡佢

diu, 聽晚就去花墟買花

乜撚都得

Omdb

Face事大

反正佢都唔care啲人點諗

越靜態越易比人圍

算啦，根本係變咗特權階級，如果變到以前60/70年代咁周圍收黑錢我都唔意外

都唔好講忘唔忘記，因為啲人知都可以唔理/唔做

而而家個政權就係覺得毫無壓力，所以更加得寸進尺

不過我只係唔會笑人/屌人送頭

班港豬唔撚會明架啦 19年已經講遲早老婆同個女獻埋都唔夠，呼吸嘅香港人都有罪
港豬：未燒到我唔驚，只要我生存到咩都唔理

鞠躬？

獻花都犯法？

你上面嗰段講嘅就不嬲都係咁，上年都係咁

值得討論嘅就係最尾嗰一兩句---結論就係國際形勢都唔點幫到香港，充其量開放移民政策比啲人走。尤其是trump都連任唔到，biden好似偽民主派咁應對支共，有咩用，有啲人講話會玩返人質外交，但係而家重會唔會咁？

所以真係抗爭轉變成移民，但有幾多真係有錢走

一句講哂
721 831 黑狗死全家

去到第二個地方係點抗爭 打國際線不嬲有人做梗，只可以講唔好以為走咗去外國就做到啲咩，可能都係喺香港一樣打網上戰線 最多有集會去下，當然都唔能夠排除有人會接受訓練，等有朝一日反攻，不過有幾多人同幾大機會

同埋唔走嗰啲，可能根本走唔到（冇咁多錢等等），未必唔想走

咁佢個個站都派人其實冇話唔得，個政權覺得抗爭已完，亦冇勇武派出現

咁派幾隻狗已經覺得搞掂

公眾地方行為不檢、煽惑他人作非法集結

任鳩佢up, 反正法治已死、紅底律政司追咬

總之紅藍冇事，黃嘅就有事

擺撚到明此地無銀身有屎
成隻小學雞咁

幸運地，我自己屋企應該夠錢走，但冇錢嗰啲真係唔知點算，係咪好似黃店咁去到有機會就請同路人過去做嘢？

除咗最尾嗰句外，其他都大致認同

去外國打國際線已經有人做梗，其他普通移民做啲咩，都係可能去下集會，網上戰線，作用有幾大。。。

只係想講走冇問題，但唔好諗到走之後可以點幫到香港

驅散之後搵啲嚟拉

感覺靜態嘅嘢會更加大風險

去花墟買花，行過，祈禱

咁影相再key 白上po 上網先

禁一段時間，全港市民見唔到
黃色、
ㄧ生平安，
be water,
加油，
black bloc,
就淡忘回憶架啦

學吓泰國年青人既創意?

自己醒水d 啦，唔好好似精神病人咁聽拉

痴撚線點解太子站先唔俾獻花

藍絲獻花俾差人同官員又得

口講就係法例啦啲差人

越嚟越驚

出到外國幾個人無人理. 但有幾百人又點.
有心在外國嘉年華. 展示香港2019黑歷史.
(人多好做事,當然要防中共浸入)

而且中共正在刪改歷史,香港人去到外國,
可以去保留香港2019黑歷史真相.
中共最唔希望人提起黑歷史,就好似美朝大戰真相.

變到柬埔寨，緬甸軍政府

就係來大家忘記八三一

死穴？

所以唔俾太子站獻花

出路係 唔獻花都默站或其他形式

或多區獻花獻太子

網台有位人兄講得幾好.
移民唔係在乎你有無錢(有錢最好),
係在乎你有無決心. (有錢無決心,最終放棄移民)
BNO容許從事低收入工作,願做唔會餓死.

remarks:
以前好多人去留學, 米得機票同幾個月生活費.
跟著半工讀,再在個邊搵工定居.

獻花犯法？

身無屎系列